# GeometryDash

Déclarer le projet GemoetryDash.DesktopGL comme projet de démarrage
Le lancer
Appuyer sur la touche espace pour sauter
Si on touche un pic ou le bord d'un block on meurt
Quand on arrive a la fin du niveau l'application se ferme